---
title: アンインストール
---

# アンインストール

「設定」の「アプリ」の「アプリと機能」から「LuaJIT Installer」をアンイ
ンストールできます。インストールしたフォルダー内にあるファイルがすべて
削除されるのでLuaスクリプトをインストールしたフォルダー内に保存してあ
る場合は必要なファイルを事前にコピーして保管してください。

アンインストーラーはサイレント実行に対応しています。次のように`/S`オプ
ションをつけて実行することでサイレントアンインストールできます。
（`C:\luajit`はインストールしたフォルダーに置き換えてください。）

```batchfile
C:\luajit\uninstall.exe /S
```
